是晚家常豚の生姜焼き

由煲飯開始，用北海道ななつぼし，加飯珠

簡單醃菜 浅漬け

donki特價豚肉

磨大量薑

醃一陣

いただきます

キレイ

識食一定配大量mayo
要食兩碗飯

電飯煲粒野有咩用？

蛋黃醬

飯珠
d飯好味d

生薑燒唔少得

樓主 有d野想請教一下
冇飯珠用公廁尿兜d除臭珠得唔得？ thx

你試下

飯珠有乜用的

可以食落肚？
有味定點

又係你
唔講以為住係日本

點解我google 唔到飯珠呢樣野

不如你拍yt
請我幫你剪 唔收錢 有野食ok

睇佢成份有油同維他命E等等
令到飯鬆軟d，令d

我唔識拍野傢
你請我食都得

你狂拍你廚房就有人睇 咁有錢

一次用一粒?

是

最多一集

我幫你執屋
請我食餐好既

執屋師
應該整個大食會

金鐘麥當勞聚會2.0
係你屋企搞

大鑊
租個會所有齊爐
GAGGENAU

巴打
想食

好!
我要gaggenau

求教學
同埋飯珠係donki買？

意志巴屋企大食會 報到
1. 城仔

2.foodghost & 台妹

3. 虎紋貓巴

咁你有冇試過加唔加飯珠d飯有冇唔同

在日本馬仔買
香港冇見過

分別不大
唔會由難食變好食
會令D油潤D

未用過

台妹是大家的

香港有冇得買

土方副長

用咩醃？

豚肉還是大根?

除左薑用咩醃

醃:
薑大量 (唔會嫌多)
醬油
糖 (唔好太多)
少少水
自己較0岩個味
呢個時候唔好較到0岩0岩好咸/甜
煮果陣我先會加日本酒(有D酒有鹽要留意)
同埋味啉(有甜味)
呢個時候先較0岩個味道
另外洋蔥要慢慢炒淋左先
建議用日本洋蔥, 會甜D

唔係維他命E膠囊咩

油同維他命E

donki 豬肉幾時做特價

豚

睇返＃40

望落好正
見啲架仔好似好鐘意食肉同飯落mayonnaise
其實會唔會搶晒啲味

你試過生薑燒加mayo就知
薑嘅辣度被香濃mayo中和
完美

幾好睇
但可唔可以唔好中文夾日文
一係就中文 一係就日文 咁樣好睇啲

樓豬屋企啲日式料咁齊
多數去邊度買